分手的痛

是錯的 再動人
纏著錯的 難免徒勞
一個接一個 也沒有結果

我好辛苦好想死去逃避心痛